希望大家支持修哥繼續追擊揪出Ben哥背後啲團隊

孔曰成仁 孟曰取義
今次修哥站出來 決定繼續追擊 不在輸贏 在氣節
Ben哥背後團隊(我稱為Z) 於FB開戶自稱Ben哥發文
實際操控住Ben 利用細佬仔作商品賺錢 專橫跋扈
今次如果修哥投降 Z必定沾沾自喜 變本加利
咁個班咁笑柒修哥啲人咪姐係等於助紂為孽？

游學修略算知名藝人，今次仍冒險發聲，若不成功那是天意，
點能夠向惡勢力屈服認低威？
如果今次修哥和連登仔選擇投降，只會終身羞恥，是問各位顏面何存？

推

件事可以同關家姐比，一樣咁柒

邵

推 好心連燈仔唔好淨係笑人攞光環啦
人哋而家都叫有少少得罪緊自己行架

早上一推

大家幫手推推好喎...

pish

其實真係唔知邊個游學修

修哥 我以為係胡楓